返X快樂 第一日就被人炒左

依排失業去做包外賣，九點鐘返左五分鐘經理已經吊我話手腳慢，
我答佢幾日冇食飯好餓，可摸耳食左餐先，佢體諒我就比我去食，
食完之後可能太耐無食過野突然食飽，肚痛，之後又去左屙半個鐘，
出返黎已經10點半，咁我個更係10點半有10分鐘小休既，我咪去訓下，
好死吾死訓過龍，已經11點半，經理問我你返左黎兩個半鐘做左D乜，
你吾駛再返工喇

你做開外送茶㗎羅馬公廁

冇羅馬reported

點解你又醒左

本身係食左個羅馬式焗豬排飯 但吾想搞彎個POST

你成個人都彎撚哂架啦唔爭在個post

吾你老母

咁佢最後有冇摸你隻耳仔？

收爺啦 日撚日都唔撚講羅馬羅馬

唔講都屌？

想聽

我做送水都係咁

收嗲啦，收爺